[緊急] 連仔可否禁止6月後新會員，瀏覽及留言在"時事台", "熱門台"

可否盡快做，以防止內鬼攞料/帶風向

只有舊會員先access到，點睇